有無人因為疫情而令你生活品質高左？

WFH

日日扮工照出糧

得閒打機上網

Call food panda食好野

利申：HR炒鳩幾隻前線就當做左野

繼續WFH

有班撚樣好等工開

日日send CV來apply job offer

Copy and paste 回覆叫班撚樣坐屋企等消息

呢個時勢

你而家無工做

又長搵份正常長工做

半年後先再諗啦

乞衣🙈🙈🙈

手停口停真低賤

手停照收成先人上人😂

Wfh 照收錢先係正常人

WFH要扮工實際唔做野先爽

多咗扑嘢算唔算

老豆開診所

冇得 wfh

好橙

扑同一件女定扑唔同既女先？

唉

疫情唔敢去叫雞

好撚抑鬱好撚灰

做咩位先

叫乜撚嘢雞 好撚污糟

真男人先叫雞吓

你望下邊個有錢佬唔叫雞？

利申：窮人

hea左成個月

雖然扮工

但成日坐屋企真係好撚悶

基本

我反而覺得我工作效率高左，生活習慣好左，生理時鐘好左....以下删除五十個優點...

諗起Captv條home office片

保安都要做埋HR工作？

手停照收 here

政府工
教師

不嬲都話爆先好
因為香港就係愈多人仆街, 就愈多人有著數

唉,但下星期要回復返正常返工
希望武肺再爆多次

教師依家放假, 遲D都要還返出黎, 補課都補到仆街不突止仲要準備電子教材, 黎緊暑假應該都要返足工

見到全世界wfh都好似放假咁
先知自己份工咁辛苦 想辭職